一提港獨又割蓆，大家都係中國人

一堆人開po帶風向，次次被人標籤港獨就自我審查，上次差啲連「時代革命」句口號都換埋

到今時今日都要畀條底線限制自己，拒絕升級。準備世世代代都做中國人啦

AGGER

總之唔啱心水就割啦，明明知道外國人睇錢食飯，仲要顧慮外國人睇法。唉，自己香港自己救啦。

光復香港唔係用把口。
時代革命係會流血。

最好笑係個個當正solaman係大台